今晚啲差佬好識扮嘢wo

個個扮曬好人咁，拎住支咪嘅叫人小心啲，仲有個防暴扶人過馬路

如果佢哋由6月9號開始就已經係咁，我哋應該一早輸咗

BTW依家班仆街差佬扮曬好人, 點拆好？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

操蟲師時間

呢三個月嚟大把片
唔係以為乖一日就唔會過法案咁On9吖

開晒槍喎

射咗十幾粒彈啦今日

我聽佢講到好眼瞓

射咁撚多槍
扮乜呀

係未出催淚彈姐

出咗啦

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

樓主有洗白嫌疑

佢依家一粒催淚彈都唔敢射 可能驚個畫面太暴力 依家要扮乖

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

放映會
點拆？

有射到咩

射左廿發以上布袋定唔知橡膠彈

都唔知幾時會比人出賣
緊係縮返

同我想像中既巨型有D出入

我知呀 所以咪話佢哋扮嘢囉 催淚彈比起布袋彈差好遠 所以佢哋唔射催淚彈

3條人命wo
知驚少少 扮哂野咁
想算數? 難呀

殺咗人驚嘛

大佬呀，我話佢哋扮嘢都係幫佢哋洗白啊？

有咩
唔係舉旗咋咩

射左催淚彈喇
2140左右
樓主你都係死返入你老母個閪洞喇

射撚左十世啦

今日佢地明顯想避免有暴力鏡頭
平時對住平民都爆哂粗
今日唔追唔拉唔打
罷明係想等多d鏡頭影示威者玩火同搞港鐵
show到自己好克制咁樣
罷明係唔想美國人權法通過

點解今日唔出TG 一嚟就布袋彈

世界第一過街老鼠扮撚曬嘢

不過，有港媒披露，4日，林鄭在禮賓府與中共人大、政協官員及建制派立法會議員會面時，露出了「紅底」。

報道說，民建聯立法會議員蔣麗芸在會上問林鄭，如果示威者拒絕「收貨」，政府會如何「止暴制亂」？林鄭回應稱，會加強執法，等待時機，不排除用任何方法應對。

報道認為，這充份反映出林鄭已做了兩手準備，如果示威者繼續堅持抗議，就可以啟動《緊急法》。

子彈放題都叫扮好人?
咁黑衫手足應該係聖人

黑警冇一個是無辜的

唱下歌俾佢地聽 大聲公

罪証跟一世咁樣停幾日都覺得洗到都on99

開左槍啦都

做俾美國佬/監警會班鬼佬睇

同意啊， 所以我想問有冇咩方法制衡拒呢招呢？

有邊次唔係 停左鐵一到凌晨就出招

等你放鬆心情慢慢戰 之後搵內鬼搞事 圍捕

【2212】港鐵宣佈，太子站及旺角站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫列車將不停太子站及旺角站。

身有屎

睇緊立場太子直播 啲黑警惡撚到閪咁啵

根據經驗，扮唔夠24小時又會現形

射咗tg 好耐啦

乜撚彈都出晒今日，咁都洗白到？

今日開左槍喎

知驚呀？成班過街老鼠

有呀 啱啱先係旺角街市又射多幾粒

啱啱先係上面係咁開槍
想講佢地而家咁都冇用，臭名遠播

可以扮到幾耐

我睇緊now tv， 見佢哋好識扮嘢

同埋要留意番 香港人權自治問題 警爆只係其中一環
好多其他例子都引証哂呢樣野 國泰 法治精神等等 已經好明顯出哂事
警爆只係其中一個引子 燒埋其他地方

而且扮黎無用 一日唔拆掂721831 一日都洗唔到

掉佢雞蛋

上面扮野下面開槍

Sorry, 我睇now tv直播以為冇射

有9用咩, 當香港人傻? 做乜9都無用架啦.

扮到最好既一面
打市民既時候又會最狠既一面

反利用嚟打輿論戰
一邊射人一邊扶人

殺咗(至少)三個人，用扶一個人過馬路抵到？
如果係真，我都想去扶一萬個人過馬路

想洗白你當我地on9?

唔駛拆！佢地D衰野已經深入民心！個個只會覺得佢地假惺惺，黑警依然要死全家！

就係我地係通過前唔好搞d影響平民同國際形象既野！

有閪用咩 新屋嶺集中營仲揭緊
佢地而家咁做仲核突證明身有屎

樓主條死燈狗
快啲死返老母個閪度喇

721
831
點都冇可能洗白,ok?

但係美國未必

繼續煲721，811，831，。。

唔駛拆，一早係咁跟本唔會燒埋佢地到。
而家三個月ga罪行，出來做1個鐘義工抵得返？

依加唔可以再有一刻係讚警察，成世都唔可以原諒佢地，應承我好嗎?

#sorry, 但真係射少個平時好多，平時好撚癲㗎嘛

有無諗過係死咗人 所以收斂咗?

咪撚on9啦 扮下野幾日就諗住洗底？

我唔會讚佢哋囉

扮野都係黑警架

佢咁樣仲撚衰一面扮撚曬嘢一面有開槍又射催淚彈

畀人感覺仲差

驚比清算 垃圾狗

721之後做乜撚都嘥氣啦黑警

今晚都未完 邊個知

屌啦，一路鳩up一路開槍

啱啱見佢哋班仆街係咁搣爛太子站出面嗰啲牌同花， 都唔知係咪心虛

做比外媒睇，人權法驚驚

回應返你問題
如果差佬由69一開始扮好人
我地會順利佔領晒各大重要地標春袋
政府都係會被逼跪低
我地點都係會贏

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

下tg放題又放椒又射彈都好左呀？
個好既定義闊得犀利左少少喎

知道遲早會比人清算
依家警監會加咗人知道頂唔到幾耐
下次就唔止警監會

直接開槍都叫好人左?

同埋今日開左咁多槍
槍槍都射落地
代表咩

每隔幾日就有呢d on9 post

殺咗人姦咗人唔認想扮下嘢就過骨？

我地都扮好人
警察先生 唔好打我呀

監警啲鬼佬睇緊？
一走左就打回原形

咪係 明明有嫁巴士擋住都失控亂開 癲狗

對準政權

換裝走啦，玩夠啦，直播台影到實，不要送頭，次次衰收尾？仲玩🔥！永遠無見好就收！

驚比人真清算

二千幾粒tg仲可以點洗白

因為而家大陸見緊德國婆嘛，等到德國婆走咗又再嚟過

有機會wo， 有冇人見到監警會個鬼佬？？

肯定死咗人

樓主呢樣的確係真 佢大可以講叫咪左個幾鐘先開槍
比着之前叫左15分鐘已經tg放題加防暴狗沖
佢地的確係轉左玩法 大家都應該諗下可以點拆而唔係死頂話開槍就係對方禁區

又tg又橡膠/鉛袋彈,係你睇唔到咋

頭先先開完槍點扮好人

射左

你估班仆街格既人可以忍到幾耐, 黃大仙果日夠扮, 結果一日唔洗破功

大把核彈

721 811 831

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

狗係改唔到食屎既習慣，偶爾乖一陣好快回復本性

Dog can't stop themselves from eating their own shit, it is in their nature

佢今日係咁射布袋彈 依家先扮野
但係唔駛驚 佢地自制咁低好快再發癲

黑心嘅社畜扮唔到, 兩野就會露底

味撚on9好唔好

有咩好拆
佢地退我地咪勇

扮好人嗰d係搏有人影到用黎洗底開記者會用，夜d就打鳩你地啦

佢唔係射布袋彈爭啲射中咗個巴士司機咩?

唔覺

你都識講係扮
班毅進仔扮得幾耐丫
屌佢2句自然現形

仆街啦黑警

同撤回一樣
扮得too late喇

因為人權法 打緊大佬
d兵仔 先比人叫扮嘢

打大佬先係正確方向

佢地有cctvb洗白 剩係播幫人果part
上星期就機場抱小朋友過欄

假撚到閪咁

扮到開晒槍，放晒蛋...真專業....

一路扮一路開槍 食屎啦

Agger

驚喇咩

長盾狗都冇

又拆乜鳩
仆街咗咁多晚先正常一晚又代表到啲咩

其實一黎就開槍已經有問題啦 大家唔好麻目左

尋晚先撞到個街坊爆缸再叫人食屎

警犬做所有嘢都係扮出嚟

如果佢6月9就係咁，又點會行到呢一步

尋晚先衝入寶琳公園攪到阿伯爆缸咋, 傻閪，仲想洗白

今晚開咗幾發布袋彈喎

插你十刀再錫你一啖 你得唔得?

講完

今晚有冇被捕
有冇受傷 ?

因為死左人

啱啱有隻狗控制唔到自己發癲 其他差佬即刻拉住佢 now tv

依家扮有撚用咩

開撚左幾十槍wo

過街老鼠，見親都比人屌

照樣打柒佢

班狗開始忍唔住喇

因為831死左人呀！

其實都唔係一黎...佢真係叫左一個鐘先開槍
可能一係死左人 一係驚清算 一係上面叫左佢地10月1前唔好再咁出位

諗多左啦

仇恨已植根至2047

話口未完

邊區？

必定通過, 你地收硬皮

放完tg自已跑走
柒到呢

日日重溫暴行
今晚已經睇了畜龍點拗斷人手腕

街坊問個路都吠「封鎖線封鎮線！」
扮咗啲咩

諗多左啦 各位
tg射左8+啦

岩岩我阿嫲係青衣
都有狗扶過馬路

真係似殺左人

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

啲差佬真係好好操控

屌佢老味，死黑警現形

A. 人權法
B. 死過人

播片
播返它們呢三個月嚟嘅醜惡

唔洗拆
弱智仔一定會犯錯

C. 人權法+死過人

放大佢談判緊果陣突然進攻單野

阿sir你真係好好人呀⋯⋯講笑咋毅進仔

打死完人就扮好人

三個字，叫佢，收皮啦，睇佢打唔打你

你真係當香港人金魚記憶?

係喎，頭先我喺亞皆老街問popo，你個撚個路口都話係防線，咁多人可以行去邊？

真係估佢唔到，佢竟然話：先生，所有路都可以行，但唔該唔好停留，畀啲空間我哋，唔該晒。

831後黑警策略好似變咗。

今晚畜龍好似只有出動
冇打9 人.....擺明做戲.....

好你老母

下，頭先先周圍屌鳩人

佢哋真係咁諗
好彩香港人進化得快

可能831 黑警奶左獲結野......

拍片擺4點播 上次機場又係咁

搵人逐一描述黑警喺運動以來嘅罪行，錄低用大聲公播

2樓叫唔好香港人打香港人
5樓向下面市民射布袋彈

狗屋

還眼、填命

唔撚洗旨意洗白！！！
狗改不了吃屎！！！

唔洗拆係咪都屌狗架喇宜家

啲狗做咁撚多野

你唔會令我忘記

六月至今

開槍啊屌

P牌撚 出左幾個鐘啦

我推斷就831有人死 但啲condom唔知得 903差啲打癱學生之後上面就有籍口落order盡量唔可以再公眾地方打死人 因為太難掩蓋得到 成本太高

原本香港人就係金魚記憶
但佢日日係度送核彈真係神仙都救唔番

民主人權法案到了，你們應當悔改

會唔會遲左D

開咗廿幾三十槍啦

證明真係打死左人

感覺上係

林鄭撒回，黑警突然改策略，身有屎咁款。

好似真係 唔敢追打人

你究竟有冇睇邊忽好人

佢地以退為進。 暗謀黎

可能聽日就黎料，小心啊手足

永不原諒
你地班黑警含撚啦

射左3-4發啦

我自己覺得係上面10月1前叫急收火姐
死唔死人佢地都可以照打你嫁啦

廣東道1033號?
有個大陸佬拎刀想斬人

我地夠成日和理非啦，咪又係畀人叫暴徒！

負評俾差佬

頭七呀
散仔唔驚白衫都怕啦
過多幾個鐘就會見到佢哋回復本性

呢三個月做既野俾佢一世都洗唔清個底啦屌

有冇人知今晚有冇人畀狗拉？

班大陸人返咗大陸

同自己賭10蚊 今晚無汽油彈掟向popo

唔覺，之前極大部分都好冇人性，只不過最前嗰班最癲

有？

唔洗拆，一世唔會與黑警為伍，佢證明到自己唔係黑警先算

差人冇個好人

不用理

殺左人咁大件事，
暫時，d人都未對殺人麻目
遲 d 就唔敢包

班狗諗住儲埋聽日一次過黎料姐

啱啱立場先影到 挑釁市民 扮唔到啦 露曬底

佢哋開左好多槍喎

On9 , 啲狗咬爛晒太子站花陣
狗老母真賤有人唔生生啲雜種害人

星期一至五：
(a)晚間噪音，大媽舞，激光觀星晚會，提早聖誕報佳音，默站，夜間緩跑，只要一大班人間中叫下口號，加有人投訴，黑警都要出動。諗不被捕加直播
(b)學生行動，unfriend 警察和其家人及子女。
星期六：
機場交通壓力測試。
星期日:
港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍萬行。

身邊有speaker,就大大聲播JB- Fuckthepopo,

射咗記者扮乜？

殺咗人身有屎

假架啲差佬

吓 市民比佢哋嚇足幾個月 扮乜都冇用喎清

你睇下太子同旺角你就知

狗改不了吃屎

對撚住天橋黎開槍喎 仲叫好？

證明班狗根本有能力克制
更加要追究黑警濫權！！

never forget, never forgive

狗改不了食屎 佢地好似612 定69 之後都有一次扮好人
扮完一次咁多之後又暴力返囉

證明人權法一定要過

大家唔好怪樓主 佢開post都51分鐘前班狗忍唔住了

武警返鄉下個中秋？

唔駛怕，頂盡得今晚

拆你老母呀
殺左咁多手足做一兩個鐘戲就心軟？
我屌晒果啲人老母
捉到狗就打諗乜撚野

I have nothing to say

冷處理，繼續煲大831

依家？太遲啦，而家佢哋做乜都冇用

小心佢地以退為進，令人只係focus破壞

依加先黎扮太遲了

佢地678月班狗係癲曬 控制唔到自己情緒

算啦 露出曬真面目仲想人信狗

使撚拆咩，你都識講過咗三個月喇，大家咪話佢虛偽囉？況且仲係一路放催淚彈一路嗌咪，咪更加顯出呢個仆街黑警嘅虛偽！

扮咩都冇用啦黑警，家下先黎扮？
全部有曬片同證據黑警做過咩
黑警想洗底？

真果D係咪去晒沙田婚禮道?

今日正門左邊狗屋入面up個狗頭出嚟嘅防暴竟然同我講
小姐 你企返後啦 好危險㗎

轉頭又開槍 打頭 先舉旗
拉到即屈斷手

間唔中 咪叫記者睇後呀！

拆乜嘢
殺左人靠做下戲就想欺騙全香港市民？
心水清既大家無班毅進仔咁撚蠢

一世都不原諒

殺人犯，點扮都係殺人犯

清算日子快到了
現在才裝作好人已經太遲
你們的惡行將會被公審
早知今日 何必當初
年輕人 堅持 那天定必到來

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

黑警

不過點都好啦美國都已經搵到哂位入啦 都想做鳩你支国好撚耐啦內憂平定到都仲有外患 同埋而且咁撚樣邊夠平啊721 831 一大筆數要還

收皮啦 好撚煩

佢哋係咪食撚錯藥

但至少證明到
本身係可以控制到前線做野
但管理層完全放緃甚至落order要以暴制亂

777, 比卡超, 一哥真係要完全負責

扮野姐，細路都呃唔到

手足7左就算，大家善用不推文回復。

樓主手足，純粹檢討，下次睇清楚先講野，唔係呢盞俾人屌帶風向嘅咋。

順便講埋，要搵家長接嘅男女手足，唔該男女混合坐+抄車牌+講低比信得過嘅手足或者朋友聽，保護自己。

今晚咁反常 會唔會係唔夠人手
安排晒星期六日返工 原本打算今日放下假

傻西恐怖分子

今晚好似放軟咗手。睇黎政府真係好𨶙警美國通過人權法案。

大家最好依家重溫直播，否則好易被人spin風向，有呀！

今日真係扮哂野
係咪換左以前痴線個班

但同時佢隔離個公安就係道亂鳩噴人
扮乜鳩啊

冇人睇住就拗斷你隻手

理撚得佢 播舊片都夠
唔好諗住洗底屌你老母

乜原來依家扮好人
721,831,811既事就會自動消滅左

沒衝突情況開槍

立場啱啱報，今晚又有示威者被斬，拆乜𨳊。

講721都可以講成世啦
想洗底？幫自己老母洗骨灰啦

唔好中計
敵退我進

唔需要拆 我相信香港人唔會咁快唔記得831

g20之前咪又係扮好人
一係關831一係關人權法

9 8美領呢

開晒槍喎，重要係無先出警告

佢忍讓時就到我地黎料啦

佢今日都唔係乖喎

連平時聽到粗口會打冷震嘅我老母同啲姨媽姑姐都叫佢哋動物/狗，唔係以為今時今日做場戲就洗得白呀嘛？

永遠都唔會原諒黑警！

從來敵人在政權 不在警民雙方

無著gear咪香港人囉，著左個個呂布開無雙

還咗眼未？
未還唔使拆

好過去 走去問佢要唔要按摩

洗你老母底咩 宜家831打撚死左人咪收儉d囉 所有黑警都係仆街冚家產

驚林奠賣咗佢哋

邊話想今日和平溝通
一邊開槍射鳩我哋
邊撚個信

睇清楚既已經睇清楚, 宜家都睇唔清既就由佢啦,廢人黎

其實無人叫你地原諒黑警 都無人幫佢地洗白
樓主都係想大家應對好d 唔係嫁話我地就真係係外國眼中變暴徒

做下戲，cut比外國睇但另一邊傻仔開槍

太子站831

敵將is doctor wu

驚比人清算

中計 覺唔覺得今次警犬由得你破壞

算罷喇
秒速恢復「正常」

呢d 19公關片得藍屍J

好多師拉都屌狗屌得好勁扮比藍屍睇有咩用

無得返轉頭

敵進我退，敵退我進。

今晚開咁多槍語氣好d就當冇事發生?
尋晚係坑口扮克制臨尾咪又發癲打街坊

好人既定義變左係咁開槍??

睇唔到

不斷回帶

佢哋eq咁低 失控㗎啦

繼續撚

佢地點都洗唔到白。佢地最多咪扮一兩日。谷住谷住谷到第三日就打回原形，因為班毅進仔EQ低到不得了

原來今日揾紅衫出手

唔怪得今日克制啦

石堅扮好人代表咩？

如果班狗扶緊啲呀婆過馬路個陣 個呀婆講句黑警 佢一定即刻拎返枝狗棍出黎

D POPO 唔見哂去左邊?

驚人權法案

亂射tg 同開槍

平行時空？

有陰謀

冇需要拆 too late too little
更何況射左幾粒橡膠 催淚

狗一向都有好人有壞人

但對你們來說全部壞人

信班賤警畜係好人就傻啦
香港人咪撚心軟
一定要清算警隊！！！！

冇TG好唔平常，平時一早放佐

扮咩撚野

都沒可能扮到人

一開始就射十幾鎗

咪同柒婆一樣
遲哂做啦
依家咁樣都洗到白除左怪香港人on 9 都唔知仲可以講乜

推

係追

放咗tg
有放
大家個腦清醒啲

wfc

有放呀

扮撚晒嘢 收皮啦黑警

確有，帶有肯定意味既疑問句，唔排除樓主係弱智

以為做幾粒鐘頭戲就洗到白
做過咩仆街嘢 大家有眼睇

扶你過馬路隨時告返你襲警或者非禮

唔撚使拆，佢地今晚一路扮談判專家腔，一路開槍，同個仆街777一9樣，邊話對話邊拉9你

手足小心又中伏，七一嗰役放大家入立法會，今晚又完全唔郁手任人搗亂打爛黨鐵，肯定有陰謀！點會咁好死

聽日入機場會無路走

打爆咪錶 泊車唔駛錢
打爆咪錶 泊車唔駛錢

酒吧街表示 ： 呼呼喝喝wo

唔使拆
612 721 811 831
「鐳射槍」 「唔見咗良心」
仲有咁多年休班警嘅惡行
洗白? 吞槍自殺先考慮下

一邊勸人走
一邊開槍
真係屌你老母

超級好奇想知做乜防暴唔見哂???清一半就撤退哂???

諗多咗啦，如果班狗有性邊會搞到今日咁

今日先玩等制裁啦死黑警

梗係又做直播俾亞默克爾睇啦！

今晚消防係到救緊火 班狗係消防隔離射咗TG
果陣消防未上GEAR 硬食咗
明顯仲係癲狗亂咬

9.7機場 9.8美領（遮打）

驚俾人制裁咋,你估9月8號過左唔會回復本性?琴日坑口就見證住班失常狗鬧街坊啦

少勇武 多和理非

鏡頭前鏡頭後兩個樣
今日見到黑警屌個返屋企阿叔, 話唔好跟住佢後面防線行, 話驚有人會拎把刀出黎 睇黎驚高層搵佢地犧牲

一邊聽佢廢UP一邊放蛋喎

係狗屋開左好撚多槍喎
咁叫克制左呀?

唔好傻啦 個個都殺紅左眼
俾佢扮得今晚 聽日後日咪又係打回原形

啱啊 本身我屋企家母都深藍撐藍
睇完831個直播啲狗無差別打人都轉咗做淺黃
宜家成日一齊屌堆狗

外國專家黎左香港做調查麻
狗會做足面門工夫
好似好克制咁
做比鬼佬睇

洗咩拆姐

條友無啦啦開槍佢點拆都拆唔到啦

宜家班狗打死左人唔知點收科渣

冇撚用，條舊數唔清做乜都冇用

聽講今日唔係平時嘅西九防暴守旺角咋

佢地扮得幾耐呀

係咪關換左鬼頭指揮官事？

似係呢樣!
咁呢個weekend轉和理非路線?
美國條例過之前最好唔好玩太激

你以為藍絲好小數咩 仲要有班港豬中立派

想市民唔追究？
想挽回形象？
收皮啦屌你老母
Condom仔
一定要清算你班仆街冚家剷

扮佢老母咩 點洗都洗唔白㗎啦

驚清算掛
一定要逐單黑警犯法野記低哂
每單起碼交一個人出黎

因為調查
想做得好好睇睇

聽日未又係現真身

正解

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

還眼

冇撚用
成條街都照屌佢老母

狗改不了吃屎的習慣

笑騎騎先至放毒蛇。
有無見過毛婆笑個樣

現晒形啦

洗乜拆
係人都知佢地扮晒野

因為831而心虛咋

佢由今日扮足幾嗰月
仲要日日扮
咁場運動應該收得皮。。。

還返幾隻眼黎先

但已經永久失明，冇得還了
香港人一世不會原諒警蓄

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

不如我地都扮支持佢地
然後叫佢地篤啲仆街黑警出嚟

或者係佢地面前講黑警壞話
傾計咁問下佢地點睇
鬥扮fd囉

我就唔信班Popo扮到多過兩日

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

狗改不了吃屎
日久見人心 扮得幾耐？

831

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

收皮啦 狗改不了食撚屎
又幫黑警洗底

我懷疑佢射晒
上個月已經要射過期彈
而家連過期都無得射

改左策略, 要人大意, 再大包圍

想洗白啫

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！
全世界睇晒條片，扮龜都冇用！

中文版：

英文版：

勁驚

如果不嬲都係揸正黎做嘅話 根本唔會有位俾人入
執法人員唔揸正黎做仲會俾人無限放大

做比你班睇live既冷氣軍師睇囉
等你地上黎開堆垃圾post話佢地克制
現場真係唔覺有幾輕手

文宣呀！

變左condom之後驚清算要洗白

但係佢懶係冷靜咁開mic 跟手開咗幾槍

錯就係錯
點洗都洗唔甩

搵定黨媒或者紅媒夾好影哂呢D片段
然後0係四點黑警會就播
扮哂克制,忍讓
再播D示威者破壞片段
咁D無知婦孺咪信哂囉

開咗幾廿槍喎 睇到慣咗？

唔洗拆 依家基本上黃藍已經分的好清楚 仲話自己中立嘅人同藍無分別

點扮戈種劣根性都仲會係度
Mon po狗係呀話緊你地
你地可以收收皮呀

香港人跳出跳入黐咗佢

p牌仔 希望大家推一推

坐左好耐？

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

之前嘅彈藥已經夠哂
外國有眼睇

放心一日之後又打回原形

真的假不了 假的真不了

已經打回原形了

個毒氣彈兜頭掉落記者度

十一過後,再露狠樣 .

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

太子站又係 防暴推完又拎支咪出黎扮聽民意 叫人小心車輛

Turn on the tv to take a look on the press con, all press showing their anger on them now

吓咪玩啦依家先開始扮嘢？黑警持牌黑幫暴力團呢啲形象深入全球民心，洗底？用漂白水係十年都洗唔翻白囉。

push